有冇巴絲揸緊jeep

想換架wrangler想問下有咩評價 同埋整野會唔會好麻煩？

油錢用你成副身家

預左佢3.5左右
係怕整野會好麻煩

都係個句啦
市面越少人既車 就越難搵零件

之前都有計劃買 但諗諗下好唔實際
當然你有錢就冇問題啦

以前滑雪租過黎揸，揸就OK唔快但要力有力，香港應該發揮唔到佢既用處，位闊不過唔係舒服果種，香港長揸應該都幾悶

睇大J

想問下點解會悶

聽到佢把聲都覺得煩

只係個人感覺，因為喺山上，雪地同道路揸上嚟個感覺分別好大

普通公路揸同普通車冇分別，但上到山路同雪地D感覺出晒嚟，果一種穩定性唔係普通車會有

反而睇中jeep renegade係咪有d on9

咁除左defender仲有咩介紹

想問下小路出大路同迴旋處會唔會唔夠力
你都知香港啲仆街見打燈都照比大油

香港係咪無左代理？

唔係太古?

上官網睇無左showroom地址

仆街我諗住showroom一定係地下 自膠